backup佬 死老母

用黎賺錢已經賤

仲要偽造證據話自己無賺錢

屌你老母 皇天擊殺backup佬

report 左未呀 我屌你老味